如果我日日都好想死, 係咪應該STOP LOSS?

如題, 都持續想死左兩三年, 本來以為總有一日會變好, 但情況只會越黎越嚴重...
依種情況係咪應該Stop Loss...
Sorry for having such a bad mentality.

有情緒病就睇醫生啦 抑鬱係香港好平常啦 有自殺傾向大機會要留醫

睇醫生stop loss啦

成日都好多藉口, 踏唔出依步, 覺得好浪費時間同錢 , 冇膽, 冇人陪, 同埋有識人睇左5-6年醫生都冇好轉更加唔想睇

同上

咁我都識人食完藥好番哂啦 要搵個有心人捉你去先得

抑鬱其中一個病徵就係冇動力 你踏唔出都正常
不過唔好覺得一定會浪費金錢時間
就算冇好轉 其實都代表冇惡化 最少叫控制到病情

btw 睇醫生好得返都大有人在 e.g.張繼聰夫婦
冇錢咪睇公立啦
冇人陪就自己睇啦 仲可以少個人知冇咁煩添

唔知你返工定返學
搵一日咁啱想射波唔返既
橫掂都去開睇醫生攞假紙
可以順便話埋俾佢聽想自殺
叫佢寫封轉介信俾你睇精神科
之後攞住封信 可以去公立私家睇都得
慳錢又慳時間

學生+返工, 每日都好攰, 一諗到要成日覆診,就卻步

其實都唔係成日覆 公立隔23個月
私家就2 3個星期